[I/A] 第七史詩 Epic 7 (75)

今期Pick Up:

三個SER
1. Korea Server
2. Asia Server
3. Global Server
大部分巴打都喺國際服/亞服

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色評價：

Raid 攻略

技能資料

露營好感計算機

公會
要入會請留名, 最好留埋game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

新手入門

新手抽卡推薦

補師優先
1. 水奶(Angelica) >火奶(Achates) / 木奶(Destina)

輸出其次
2. 木刺(Vildred/ 維瑞德/ 木25)，木飛劍(Iseria/ 伊賽麗亞)，親生仔(Cidd/ 席德)，火法(Aramintha/ 雅拉敏塔)，火槍(Schuri/ 修里)，火拳(Ken/ 肯恩)，火斧(Ravi)，水卡琳(Karin)，水刺(Sez/ 賽茲)，

神器待補
四星：Dust Devil，Rosa Hargana，Infinity Basket，... ...
五星：

新手買帳角色推薦

聖女(Diene/ 迪埃妮)，明星(Tamarinne/ 塔瑪林爾)，龍女(Luna/ 露娜)，木扇(Bellona/ 維爾蘿娜)，... ...

術語及機制

日常
狗糧/肥料(Fodder)：升角色星用嘅怪物/狼，詳情參考Google Doc《新手入門》文章

121：限定角色保底活動，第121抽必中

光暗抽：通關普通10-10關後開放月光召喚(Moonlight Summon, ML)，可用金光傳承石於商店交換銀河書籤即可到召喚頁面抽角。歡迎各位貼圖分享抽光暗角的樂與悲

深淵：打到就打，每日打唔到都可以淨化3次嚟拎雌蕊聖葉，深淵嘅吸血裝同迷宮裝係新手啱用嘅好裝備

迷宮：唔使全部行晒，優先行去拎晒d迷宮裝備先，之後就落下一層。每日記得入去第一個迷宮左上搵商人買下好野，買完放棄關卡出嚟唔會扣入場券

Raid：迷宮逆襲，靚裝同催化劑來源之一

討伐：三屬boss—火龍，石像，女妖。多數聚焦打火龍，因為會跌裝備同埋材料用嚟做速度﹑暴擊同命中set，速度最多角色要用

戰鬥
拉條：
命中：

裝備
T1-T6：
Roll:

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

成班仆街為左唔做1001 可以去到幾盡

121日終於有火奶

咁你都係

一開新就上水
你班衰仔

識玩

lm

新手想問下
木個個可轉職黑妹
要打500 植物
邊關最多？

5-8

新手留名

玩到好灰，想問下方向

基本上pvp 會戰 一見60lv 必輸，50lv 都輸9成
打火龍打到lv 7 就上唔到，d裝 我全跟第一頁推介砌
但係隊野真係好廢，速到又冇，力度又沒，又唔係高血
都唔知自己做緊乜....
我見大家砌隊方向都係火龍11 目標，想問下要點執先自以打到上去
Btw 我同人地d水奶 上buff 真係好好用，木奶真係...

你應該玩左無耐,,點同D玩左3個月既老屎忽鬥
基本上先以80層做目標. 迷1-3 拎曬D裝先
再諗龍11點打 有曬基本先去諗PVP GVG啦

Lmmm

仲有要練鷹盾

Lm

催化劑真係好難刷
差一粒刷咗幾日都唔出俾我

上次搏老命跌死，今次竟然單抽中阿伯

咁歐

你d嘢又軟又無搶一速角
開波就俾人秒啦
你要玩後手就要硬
木奶pvp其實唔廢 甚至勁
但要擺係血牛隊
同埋水鐮刀真係唔好練啦
個meta來講佢無出場機會

肥料？
2星爆lv食就得
3星，4星都係咁
睇下post頭 好似有講

通常都係2星狼食肥料

係
因為金銀狗帶升有exp加乘

企鵝賣吧

新手想問下點樣抽先會中五星？

下次可能仆直
不過至少可以安心儲石，差8000粒

1.吉時
2.有feel

好似你咁有錢就得

祝你下次好運

抽就有，100抽機率上會有一隻。如果唔係太非的話

窮了

等你出食評

你同我講窮
我唔會信

我都無

食阿伯

二五仔，木gay,阿伯都唔中，好似up 親既男角我都中唔到

如果鷹盾唔存在都可能會抽阿伯
ps 14隻6星鷹盾仲係5星skilltree未全覺

Fyi 我隻親生仔203速

電鑽呢

計埋陣應該241

有冇人有唔會炒車既女妖11陣

垃圾game 冇人玩

星期五現充出曬街啦

緊係食個糖水先 l

有無人仲有D裝強化既最大最小值??
我唔知係reddit定巴哈見過以家又搵唔番

星矢post啲人好痴線

你抽就有

我都有睇發覺呢到個個好好

咩事咩事

眼見結巴呢邊太非棄左去到果邊仲要同人玩連登PVP真係好SAD

星矢post 其實有d咪又係我地d人 （包括我）

不過我好少講野

又係結巴

我同佢課爆都抽唔中射手so sad

非洲去方都非洲

其實係依到有囡囡幫大家出出火先咁好皮氣

btw結巴都唔係第一次扯火
之前係到佢都試過

非洲去邊都非洲

因咩事嘈果邊好似好多課長

星矢啲色調睇到好唔舒服

課左幾多

課哂d優惠pack都應該要兩三千蚊，不過星矢其實個五星率幾高，只不過係咁中重複。

其實我都唔多知咩事，淨係睇到互片。之後果個天氣乜乜仲玩埋人身攻擊

終於比我屈夾擊破防，過到龍10
跟住黎龍11可以點樣準備，pvp1隻鞋速新加入換唔切

冇玩都去睇左睇

想問下裝備
左上最高有幾多？
我睇啲攻略係寫T幾
但我個啲係雙位數字

果邊同英有冇得醒覺/突破 我係因為佢太似陰陽師我唔玩 我陰陽師頭兩抽中哂ssr人地拎3000我都唔放 玩左一個月無玩

舊版係T幾 而家改晒
整裝最高85 raid地獄裝88

之前有排呢邊好多上水就係5星一抽入魂但平時又唔講野既人
搞到結巴心都灰曬
想當年(2018)越巴好似都仲未有暗拳

陰陽師都冇乜人玩了
如果玩法差唔多
依隻都唔方玩得耐
始終畫風唔係個個啱

同e7 比個感覺好似ps4 vs ps2

其實好少事。

結巴唔知尋日定今朝開左個post賣帳，我諗佢應該嬲嬲豬抽唔到射手就賣。

之後冷靜落黎就玩埋落去啦，點知天氣巴就發言因爲結巴玩s1突登轉左server陪佢玩，仲吹雞班fd黎陪佢。

唔知係咪睇到結巴話唔玩啦，覺得比人過橋抽板，就話要潛水啦，話結巴唔彩佢啦云云。

結巴返黎就話佢做咩講到好似同佢分手咁？之後結巴自己打算潛水熄事寧人。

天氣巴就話佢發廢post又唔係Q&A，咁得閒答d新手，佢話台灣仔都唔會咁做。之後起埋佢底話佢綠帽俠。

就係咁。

無聊呢？

我見好似囉 又有果啲咩傷害連結果啲 未玩過唔知
最撚可怕係大陸驚 果陣同啲朋友玩大陸vip制洗左十幾萬 傷不起了
我一定係e7死忠架啦

無vip，放心

之前玩隻vip game 洗好多錢為啖pvp氣

都係e7抽下囡囡算

呢隻我未六位數 好便宜

拎2萬紅葉 先換得果100萬好似
冇升出企鵝機率真係慘

所以我e7一開服玩都好少講野。

佢唔知幾時改左 我覺得賣企鵝少左錢

何事巴做邊行

趕絕窮人....

好撚無聊打個機姐

是非野不了

睇唔明呢張野

即係一打人就重置 ？

1個普通關要打3次怪
你清完一個phrase 之後會reset

大戰

幾歲呀 仲小學雞咩

結巴成日抽唔到就話棄

唔理啦

完全feel到你係e7死忠

快啲砌隊刷龍11，當你成功之後就可以脫貧

我都係跟成班同事玩 同埋抽到而家aoe最勁個隻先玩下
利伸：e7死忠

好似我咁，唔好講咁多，專心打機當幫忙

求開心啫

岩岩終於換左水奶4速2血
得返13000血 1千防 手動都過唔到
要升下裝先
但龍11都好窮喎 20體一場 好快又玩完

最怕係嘈交仲有一班人潑火。

我刷龍11刷左7球返黎，仲要係純利，已經減左整裝既錢

反而係煩緊唔夠強化石升裝

唔忍了

好多肥
如果可以送幾隻比我就好

強化石抵唔抵買？

咁多肥

我會全部買曬

買

我每日都至少用成100幾200萬
不過呢幾日可能換裝多 又要強裝
唉 儲唔到錢 just like my real life suck

呢張勁唔勁

我都有，不過冇木gay諗唔到點用

睇下有無錢 不過傳說一定買 仲要係神器

用緊依4隻auto 龍10

我知d裝未升好但主力強化邊隻可以最快auto龍11？定係個組合問題？

呢個真係點跟

請問光鐮刀pvp好唔好用？
我見pvp排頭個啲都唔用嘅
唔該哂

亞服LIHKG又輸

光大波除左pvp之外就冇用

呀仲有拎黎j

仲可以升多4隻上6

咁仲忍咩

我就咁睇其實你打到龍11架wo 輸係邊

升黎冇用

搞完一大輪都係刷龍

我勁缺肥 你點做到
就黎玩曬d友情

刷活動好多2星 紅葉合狗

仲有抽龍女電鑽d副產品

新手新post LM

打係打到，但要手動開狗，水大波係唔係要升攻？

見佢送左5塊葉,又可以瘋狂肝龍
究竟我可唔可以係呢個weekend入面刷/整到一對加攻%既速鞋呢
隻水龍女重未有出場既機會

你唔好誤導巴打啦
你未講最重要果句
你無限體架!!!!

咁pvp算唔算top tier?

應該都算
之前好似聽唔知邊個巴打講
試過打隻完全體既光大波,極高速勁大力
完全係惡夢

係疾風團之前團戰其中一座城主來

Sorry囉 我前日我已經用晒5個葉包

重有其實上到5000分都唔係一隊打天下
通常都有10零隻英比佢地換隊攻

新手hea玩LM

疾風團係咪要上頭20啦

完全體

hea打pvp既我
卡左係3800分成1個月有多
呢家都係靠緊6-7隻英換陣打
但打極都上唔到去,好難想像再高d究竟係咩世界

咪高速lo
利申, 我隻親生仔203速試過包底

而家整裝真係易撚到
輕輕鬆鬆一件神裝

我唔覺嘅？

其實依家係咪T6以下裝全部都可以賣曬

更新完之後一對速鞋都合唔到

我冇錢多
今日合左2件裝
全靚屬
有件甲重加12 速

.跟

想請教下呢個可以比邊個角色用我睇唔透

係d肥黎唔切 升得快過黎

有無練水桶呀 俾套19裝佢裝白日夢 換走水大波啦

上過4000 個感覺係瘋狂比人超車 連車尾燈都見唔到

水桶兵岩用

整容妹啦 要血又要攻 如果有練

我已經有水奶 同埋明星，無hazel既容身之所

光汀果

大佬邊度有得睇光汀果技

屌原來已經有
自膠

承你貴言，下個星期抽！

邊個係木gay

又無哂鬥技場POINT

有無巴打收AC

水龍女 火拳 電鑽頭X3 親生仔 火奶

對面好似發力了

進度打完10-10

打到世界2-6

有人要既話200蚊放

你好似玩左冇耐架咋喎

隻光汀果基攻咁撚低係jm9

舊AC黎- -玩唔到兩個AC 無時間

所以平放

國服？

想問下 kise 水大波 同火正太 個定位係咪一樣

完全唔一樣

上次嬴32分, 今次都分分鐘差唔多

想問下克蘿愛打深淵/龍11如何？

嬴了
唔知有冇頭20

有，不過得4星，是咪要上6星先得？

反擊果隻木刺

屌雙子一定要賊先用得

新手想升lv有無咩關特別好升？
木刺帶

活動打哂未？

無計

其實world mode邊關都冇所謂
你要咩催化就打咩
但建議你試下刷4-9 world

屌 原本想放 發現sign in左做fb

未啊 打活動優先？

打咗活動先
換野

Day1 石 603

忍住！

40抽終於中新角

補圖 完day1

602石先岩

希望去到950可以忍住

雖然仲難忍過打丁

訓啦 藍b哥 聽日番工

我就訓架啦

隻大叔果斷skip

拎黎j3技

請問除左精靈之森到整之外，邊到仲可以攞到幻影

有邊個pool你係抽唔到

活動有得換
無狼就用肥料上3星
只係升得慢d同用多d經

依個問題我唔想答

頭先喺街塞隻肥入去頂左水桶, 用龍女聖女水奶過咗一次龍11 而家返到屋企重試咗5次都唔得

請問d肥料升上3星後 就再等有三星狼嘅時候再食左佢

可以架
你睇頭post頭
有巴打寫咗好多
你睇完會明白

你其實課左幾多

之前個ac2千幾到
依加個ac應該3,4千掛

想問埋如果剩喺打到上級
值唔值得打到換曬D野先？
唔該

企鵝可以唔洗換
其他都換

請問龍11打倒D咩裝先會開始強?

例如: 速度紫裝 %攻, 暴率, 暴傷, 速 (4中3)
速度鞋 速, 暴率, 暴傷,%攻 , etc..

飾品岩主屬, 爛副屬會唔會強?
暴率, 暴擊套, 但係加血防抵抗....

咁抵你中既

我都未計我個時收暗拳個2千
依加真係平到笑

睇翻你咩角色

終於抽到第一隻用得著既光暗
不過都唔係自己抽 係同事幫我抽

你要放狗應該係輸佢有盾嗰陣冇破到防
水桶是旦速命套 帶白曰夢 五星夠用
1技我就升到+2算

大家早呀，又到左無人既星期六日

翻shift jj

早晨

早呀咁多位

求指教 我啲英夠auto龍11?

龍女 水奶 鷹盾 差隻破防

恭喜巴打

用鷹盾黎坦？

大家都咁早
原來又有新po

大叔個s3 變晒大波波

鷹盾同水盾係咪同一個定位，而家有暗斧、整容雞、木盾可以轉職，諗緊轉邊隻先
整容雞轉完3技好似只對火屬有效，我又冇火角
暗斧輸出，但我有水龍女、水刺、水大波仲洗唔洗練？
所以最後諗木盾可能有用d,但我又有水盾

同樣都係盾
點解我中光呀敏

覺得副屬有用咪升囉

中四星已經無咩好挑剔

轉左系統之後我發覺升裝選擇嚴謹左好想係紫裝3個副屬都岩用先升

我已經4x抽冇暗蘿 自問要求唔高

鷹盾必練,，超萬用，你行得超快重可以當奶用，暗斧都好撚勁，大技 3 round CD，破防keep 2 round，者係等一round又可以破防
水盾係邊隻？寶馬既話PVP先好用
鷹盾同暗斧PVP同PVE都萬能
但有一點要注意，一定要肝撚埋個技能樹先好放出來用

光呀敏勁呀PVP，不過有資源都唔會升佢住

唔好跳個實數丫大佬

用黎破防 同幫水奶減傷
我都係睇佢有咩角色 再講架咋

兩隻都想要

水奶你地打龍11用咩符？
放坦位用燭台/波濤
放後排用花杖？
諗緊好唔好賣啲垃圾符換個番黎用

花杖點都要一張防下身

有冇人知啲稀有催化劑掉率係幾多到
刷咗差唔多400隻boss都未跌

正常既只有繼續肝

之前刷十粒左右刷左廿個鐘 感覺上2-3%左右

啲3星先得1粉

4星 拳套 香袋 金剛石 係唔係冇人會用賣得

有替代品架嘛

我放前排用明星神器，係咁拉打手

你講 有邊隻可以退人地25% 再拉自己隊25%

講呀

咁慢 隻成龜咁

咁樣要投資好耐先有用波
埋隻5星上6星都用成個月

Btw水盾係指克勞烏

光奶 水龍女 光阿敏果d呢？

大概會岩幾多項副屬先會升？

你爆體都2，3日既事

你新手無裝咪一項垃圾裝都照升囉
最好一定3項架啦
咁簡單既問題........

爆體既話半日升到1隻6星 親自試過

計埋技能樹差唔多啦

講起上黎符關又係好多經 第9級3帶1兩場就20LV

打10級會出3粒中級

但退人地條其實可以抵抗架喎

亞服求好友

你砌一隊又打得 又跑得快 又高抗比我睇下

暗蘿有代替
光敏冇

越巴果隊好似得
佢話5千分好多呢d變態

我大執左龍11隊 又打快左

卡琳 龍女 火鎗 寶馬哥

附上mvp圖一張

7抽21星

水龍女唔駛開大破防
卡琳穩定破防要幾多命中先夠? 成日抵抗

件紫裝上+12果下出實數好傷心
之後都唔知上唔上埋15好

我隻龍女命中低 cut走動畫時間順便博火鎗夾擊

命中好似55已經係封頂 抗-15% 不過我70

3條靚已經好好

寶馬哥幾血幾防先做倒唔駛補都坦倒?

我用寶馬哥帶聖女卡琳龍女反而炒車
用返水奶先夠頂，明明練度差不多，定係我應該拎走聖女

唔回血16下 有時15下

無野了寶馬哥原來呢個LEVEL

速血裝都有呢個數
跟唔倒

寶馬哥都4速 點跟

之前t巴教 pvp隻撚隻都速套就無死

攻守都係

唔通我刷錯關
魔血結晶刷W2-10應該會出架何
game入邊幅圖無呃我呀嘛

打返幾萬場龍11先

打幾百場就會冇心打，我已經60張葉都唔想打

可以用水桶兵？ 隻五星水戰係咪唔太啱龍11？

多謝咁多位解答

升chloe乜野都一下爆死
重用咩水龍女

Chloe 係龍11 t0角

一招秒龍

我真心想抽佢返黎

岩岩打深淵66有bug,隻暗25仔復活之後大技唔會召怪仔

邊隻係Chloe

水鎚

邊個唔想

真係唔好咁易信
人地d 裝唔係人咁品

Ok 即升

唔秒都打一半啦 好過磨磨下

我尋日試過暗兔手動女妖 打得4萬7 秒唔到

巴打可唔可以貼下你隻龍女啲裝備數值圖？想睇下可以點執

跟唔到嫁

好多圖 其實好一般
55%爆不過s2+卡琳s陣

水鎚 木飛劍 粉紅頭 好多野想升 但冇靚裝比佢地著

我有佢
好想要HELL迷宮攻13%果條憤怒鏈

我廿幾隻6星得 5隻有裝

凈係件衫同戒指已經跟唔到

國服新手求好友
upxtrxwusn

想問下5星同6星分別喺咪好大？
差10 lv 同 1個覺醒會差好遠？

應該都係計數 睇你本身D裝如何
如果本身你既裝 攻防血%佔好重
咁你6星覺醒左既話
多左應該都多左幾百攻1千血防 UP
利申 9UP 冇實際數據斷估

我得5星50lv 角，一帶3戰力得3、4萬

仲未過10-10
過左之後光明抽係咪等出新角先抽好d?

Yes 唔差在等埋 新光法又幾勁又好j

但真係唔肯定佢係咪下星期出
個神秘都係40幾日後先更新

all in所有資源練隻火弓,
針死班木屬撚

不如要黎針對golem好過啦

14號有得抽啦

咁緊係跟唔足啦，我當佢個係10/10，睇下點樣跟到6/10咁解

唔該哂，件甲真係跳得好靚

可唔可以貼埋寶馬啲裝 唔該巴打

台仔D版規真係on9

叫人買起手號都比人ban左

個po靜到

屌打出面D濕鳩GAME啵

靜咩

我見KR啲巴打係咪全部跳晒來呢邊

好忙架星期六

咩係KR

king raid

想當年1日1po

半個鍾DEL左

星期六日係咁

d人去哂陪女

還有我

偽毒b

又針我

巴打++

亞服 Lv. 14 公會 - 野生動物園
少量收人 不限新手老手 活躍緊要

Whatsapp群：

想傾EP7可以照入

早晨 訓醒

玩咁耐最好既裝備都係官方送既,
百萬戒,聖誕鞋,爆傷鍊

人生贏家

頂, 我都係

佛心官方拯救非洲人

隻防戒都好

遲玩得爆傷鍊

官方送既裝真係全部都正
情人節仲要送左咁多件 好爽

day2定day0

電鑽帶我上5000分
如無意外今個禮拜應該上到5000

唔夠紅蔘

點解你地副屬可點歐哂係速度度

合左幾百件先有一件你又點會知

唔知係咪我非洲，我法國更新完打龍出紫色裝既率低左

只要有超車裝 個個都5000分

打完10-10好迷茫
係咪刷活動先

出少左85裝

你都非洲....
你呢期好歐喎

係 下面COPY FROM巴哈
必換
魔羅戈拉種子&聖約書籤 5個
種子一定要換，書籤便宜所以也換

推薦換
傳說催化（170那個）
傳說催化非常難打，現階段不會用到，但買來放著絕對不會吃虧，如果是主力角色需要的催化必換

可以換
催化
如果是你主力角色需要的催化就必換，如果不是的話先傳說催化優先
神器強化石
遊戲中比較難取得，取得基本靠兌換與成就or商人購買
金光幻影
這個有點爭議，我自己是覺得如果剛開局的玩家換金光可以用來當4星肥，非常實用。

Day2 今日

全部換晒咪唔洗煩

全部都係藍色70

打咁耐都係T5裝
開始當打材料自己整算

幻覺黎既姐可能獎勵我sss隻水龍

可能營運改低左

打迷宮究竟咩角色可以同水大波夾，我啲角全部同佢冇偈傾

成日偷改

你去第一頁個模擬器試下

啲嘢未升爆，但開始覺悶

刷活動/龍，等第二日。

好正WO
E7死忠

試咗，我啲角似乎都發覺佢好難相處

裝都未夠勁就話悶

無錢課=悶，無無限體=無得玩

好1彩情人節join左

d書籤已經變晒3星

新手留名 如果咁樣開局係咪都ok
同埋點樣先有多啲肥料 睇完新手須知都唔係好明肥料嗰度

又岩既 我真係打唔哂D體

咪係 我愛e7

呢個開局OK呀
但冇奶 希望你遲D會抽中
肥料果到 你可以再望下巴哈新手百問
唔明再問

龍11 隻水奶要點先頂到 我萬5血千一防都死

龍11打唔爆個死人盾大家話最尾個位應該用水桶定水卡琳好依家個陣係咁

木桶應該冇水卡咁食裝

我用篩選抽到27先揀..但都抽唔中奶

谷唔到爆擊率同爆傷
搞到打人rj咁,215速都危危地

木飛劍大家多數拎黎打咩關卡

六星放置緊 等我升埋隻明星就打raid

打RAID打深淵都有喎
我睇台仔有人拎黎打80層打後既關

我發現用我隻垃圾水鐮冇啦啦又過到我試下升隻水桶試下夠唔夠力auto先

等我慢慢升佢先

追左幾個PO

依加隊野咁

活動中級打唔嬴

係咪應該推多D主線升下LV先?

另外 應該邊一隻上6星先

215 4400都過唔到啦

佢做左好耐倉管，岩先先的起心肝升佢上六，我諗幫佢搞裝都有排佢定位應該係support

火奶坦唔坦到龍11... 用火奶 3星水刺 水龍女 水桶ok?

最好留咩服同ID
等多D人加你好友 咁你就好多FD做打手
推完活動10-10未? 推完就一定打活動 上木臭雞6星先
BTW 你應該水奶放頭

即係打完10-10先?

國服

不過買既號

id好柒 自己都唔記得

係 打完10-10先
因為有光暗抽

如果你唔求佢輸出 其實好簡單 命中 快 少少硬

Btw 打raid好出色

我見過REDDIT有

你可以參考下

藍B又歐，點跟

近排見會長一日一五星,咩玩法

睇之前D POST話等14號先抽?

多謝巴打

啱啱買咗個7抽光暗號
依加送岀黎比人體驗
唔知會唔會比人ban
有意就tg我

仲要跳哂去速度呢下又真係好有難度，錢都係其次，強化石好難有

in blue b we trusted

係運

GG 係咪得暗盾有用

第一次上到4000分發覺開始跟唔上D 速度…拎完石就算了，有緣再上

血卡都有用
但宜家好似少見左又係

睇啲技都係啲高級玩具
應該唔岩新手用

仲係唔係度?
想體驗暗盾暗兔

原來琴日有台灣聚會+訪問 有冇wow到?

比tg我

買左幾錢

目前擺係10-10先,
中間卡關就問巴打借好友打上去,
借唔到既話就去打活動關刷經驗同材料,
另外你坦位可以直接練3星木盾(可莉露)練到轉職
pve pvp兩相宜

其實電鑽傷害高唔高
諗緊頸鏈撐暴傷定係血好
而家啲血勁少

屌我換左隻30lv既水桶 仲刷得快過卡琳

等星期4大爆抽光暗

屌終於出我真愛水龍女
回鍋了

想問聲有阿伯食評未

個限完左啦喎

唔撚係掛
想問明星雞勁唔勁好似都幾正
仲有坦係咪仲係木鷹盾 暗蘿 mk盾天下

暗蘿垃圾角

@筱荍

係咩 當年好勁架wo 又破防又拉條定咩 唔記得

Btw 終於發現越巴
佢玩緊DMC5
佢e7係咪冇on過了

仲係咁撚勁

點樣分會唔會比人封? 睇中左個光刀魔神王光敏暗熊初始

純拉條就唔係佢最勁既
但好多玩法
有用既

咁都好d

等食評先決定玩唔玩

快d買啦 同越王吹下水
係咪真係棄咗

不停上網搵睇下有無血卡既教學
不過都係覺得太難用

血卡用黎j的

係咪無乜實用價值
難得光暗有閃

Shit，好似唔記得打公會戰

想請教下有無建議下一隻升邊個上六星好啲？

新野黎？

我會升明星，冇火槍唔知好唔好用

明星我唔升係因為有聖女有水奶，佢同埋四眼妹我都唔知可以點樣入隊好

我冇聖女火槍？

諗緊佢都算萬用，考慮中

夠勁既冇buff 可以秒人隻打手
睇你咩隊用

有無團會收新手？

升完無裝用

情人節活動材料可以直接6覺

國/亞服未出前韓服活動既活動卡

8粒6覺

越王覺得我地係損友

好傷心

都係你既錯

本身都想買dmc玩

但poe同時開新季 所以

Q：有許多玩家好奇，是否有推出更名機制的可能性呢？

Super creative 內容組長金阭昰：由於這樣的改動可能會帶來許多副作用，包括帳號買賣、ID 占用的問題也隨之衍生，所以我們還需要實際評估。

Q：《第七史詩》的劇情架構及世界觀十分龐大，現在是否就已經決定好終局走向了呢？

Super creative 內容組長金阭昰：目前結構上來說已經確定，不過就像連續劇一樣，關於劇情進展中的諸多細節我們還是會加以調整，希望能帶給玩家最棒的感受。

20年既game咁快已經決定左個結局,睇黎個制作人真係好大野心,唔出game走去出漫畫應該都可以好勁

今日先得閒上水

如果唔係點玩足廿年

想升水桶技求屌醒

冇樣 又3星英
唔想升佢

好撚勁 打龍

係咪首要係升隻帶肥角上六星先？

補充少少我六星有以下呢啲，求意見

玩到咁 升咩都無所謂啦
想升邊隻都得

玩偶像囉 好似幾全能

X2 明星雞100%
有D關我覺得佢勁過聖女
利申 冇明星 睇人片ONLY

咁升火鎗同明星啦，反正肝下肝下就會有五星肥料

我已經被曬盲

你D角應該夠SM有突
仲要升佢?

冇話一定 睇你時間多唔多
有帶肥角就帶肥快D

明星冇保底 130抽都唔中冇計

話說我係度玩野 1下up池 1下普池 咁抽

好多5星

其他人講呢句都會信，你就未必

開黎見我

好似30抽

淨係暗屬果兩隻都屌打我

唔好講笑, 筱巴都好歐
成日唔聲唔聲抽中好多5星

好想要木飛劍

無裝比佢地呀ching

把撚咩 5星肥同30粉

25又唔中 chloe又唔中 光暗有用既又唔中

歐到

筱巴課咁多 都OK啦
佢應得既

巴打既情況同我好似

我地圍爐算

抽埋d撚樣巴薩爾

木屬光頭

中木刺未

你好歐三屬
係唔中光暗5星姐

冇啦緊係

光暗4星都冇幾多隻

果陣神秘抽唔追 依加冇啦

首抽完無耐打左幾關都未知玩緊咩...

我抽曬3個788

一開頭係鳩少少

好迷惘

教學咪有教你玩

睇左啊 但都迷

lihkg會唔會收新手

3隻原5星起手

亞服？咩id？申請左未

申左幾日
好鳩個個id

收左捐野跟公告就得

其實都係普通橫向式回合制
你未知玩緊咩係咩意思
唔明玩法定係點

隻野好大機會改勁我覺得
個訪問其中一個開發者話最愛既角色

龍11加隻水大波落去
仲穩過靠水桶睇機率破防

點解可以咁多裝，話有就有咁

想問下新手啱啱開局 而咖儲夠900幾粒石 用唔用嚟抽好？

唔留黎緊星期4？

隻水大波用緊4攻2暴咋 但好穩
我都仲未諗到下隻6星邊個先好 唔夠裝用
3隻都50LV左 火拳 CHLOE 臭雞

900幾石得10抽好少
不過都可以睇下你有咩角先
如果想搏抽奶就可以抽

帶狗糧係咪一隻怪一隻黃金狗一隻白狗最好？

一定係臭雞

頭一頁有教

但隻臭雞直頭冇裝
你用緊咩裝

係
總知狗糧唔會撞就得

我…我…我冇臭雞

唔知點解覺得我隻水大波好傷 可唔可以睇下你個隻

想問下重課既藍b同紫丞巴

你地學生？

學生番pt無錢課太多

無惡意 純粹一直好奇手遊重課既人現實會係咩人

我唔係重課

佢只係歐

歐>>>>>>>重課

我都係學生

你個衰仔成日針我

傻啦點會

有Chloe 係咪唔駛練水龍女卡琳打龍11
木飛配chloe

有父幹既學生

想問客戶服務平時幾耐先覆?我課月包比佢食咗錢無比嘢我
cap咗課金紀錄係game入邊個客戶服務到send咗過去幾日都無反應

亞服公會 ReBirth收人
休閑養生向 歡迎新手老手

求加 id:q字頭 代表：聖女

仲未未見 留左位俾你

練肥既話其實有冇話邊幾關會好d?

Rank 35 id係qyyxxxxx

已申 感謝

愈後愈高exp

好想要

而咖得木雙劍同水刺
然後都冇其他了
我都想搏奶嘅 所以想問下意見

D裝唔靚 得把武最靚only
鞋35速 003技 auto果陣唔駛出技

Chloe裝備要求太高
相反水龍女好易砌
同埋果堆gif圖 唔係auto
真係暫未有人試過實際效果

如果新手建議 活動中級
其實我都打緊活動中級解成就

想問下國服d人通常係咩頻吹水

咁都係唔練住

畢左業2年幾既廢青

何事巴先重課

中產既世界

飯都唔食課金

公會頻

有冇亞服公會收人
超新手

後加等入

z字頭水龍女代表

亞服連登聯盟有位 肯打公會戰就得

我發覺龍女。真係好難夾隊打迷宮有佢係隊伍就會勁低士氣，再換返暗槍就唔同哂，但又會細力好多

我新手 而咖暫時有木雙劍同水刺
有1000幾石左右 應唔應該抽英？想搏奶
定等一等？

加一

新手就抽啦 我覺得冇咩好等
宜家個POOL岩岩先開 仲有成2星期先換
2星期 如果你抽中好野 練度已經可以拋一段距離

CLS 點跟

我依加日日飲水當食飯

做啲任務解咗成就
送聖約抽中咗查爾斯
搏一搏抽奶

岩岩失心瘋抽哂啲書簽

總會有呢d時間

到時再買囉

我一開波就主升龍女
嗰時仲以為士氣回得15樓下好正常

咁如果中左BANNER角就唔好抽啦
驚你想要下期果隻果陣冇石抽

暫時滿左

抽咗 真係差隻奶
冇奶有啲難打
想問下 如果新仔想課一課 課邊個禮包最抵

月包1 2
每月月召2第一次
成長1 2
神秘包2（黎緊星期四有水奶）

亞服有無公會收新手

想打裝係應該打龍？
auto到龍8
但打唔贏龍9
次次都爆唔切佢個罩
想搵人健檢我個list

拎曬迷宮裝未
拎曬就打龍 / 推深淵 / 有時酒館會出靚裝

唔急嘅可以等人蔘包

你都可以貼個list黎望下

岩岩上面好似有幾個會收緊

多謝大佬星期四奮身

你同叫人課晒所有禮包有咩分別

課啦

應該拎晒
我由開ser玩到宜家
但深淵都係過唔到59....
好懷疑隻game有冇玩錯
我d金肥已經有40隻 , 銀肥有over50 隻
生命葉有二百幾
宜家仲打緊支線換催化(唔換到淨企鵝同錢唔心息)
帶狗糧用6星6覺滿2技光弓

200幾葉...
你有咩角 貼出黎望下

都唔係既 呢堆真係抵果堆黎
我意見係首選限時出現既人嵾包
之後成長 同 月包

幾時會出咖？我唔急啊 慢慢玩

啱啱睇完 全部788都要課咁

抵課但冇話係平喎

課金真係有錢人

下個月開始做月包族

10個月召

何事巴

月包族

不了 無野想抽 木刺都比我抽到啦 哈哈哈

暗刺都未有

星期4 準備黎個光暗7抽

祝福我吧

最高戰力係凱隆 , 得52000

其實神秘抽個機率大過月光好多
我都準備all in 神秘

70抽等緊

新火法直接破壞遊戲平衡

勁個暗拳??

100% AOE STUN ON99

抽中就係

唔係掛 咁係咪應該整包788 神秘

下個pool 堆4星英都唔差, 其實可以

仲要冇剋屬問題
點都抽隻返嚟玩下

10包都得

有水奶

光大波升爆都係70%
佢100%

正想講 剩係有水奶已經值得課

邊隻水奶
有冇更新預告睇？

-_-game入面咪有

禁入去神秘抽，下面有得睇

._.

課啦 諗咩

係咪指揮總部點升都係最多兩隊出發？

不課了不課了

你收埋左幾多張itune卡

沒了沒了

大佬你D裝升都無升過..迷宮裝都見唔到
想點過深淵

1-80 其實3隻輔+毒弓/暗槍已經可以打曬
都係用迷宮裝

係 不過部份人上次更新完可以出3隊 BUG黎
如果有巴打都係咁 勸你地自覺D 用2隊算

佢應該係100%發動，之後命中另計.....

100%發動全體暈已經勁到on9
淨係判命中
仲要係4cd
仲有勁多燒傷

ALLIN

我主力果d都升晒裝全+15
但d裝分得好散
你見果幾隻已經拆左裝
主力
光弓 , 凱隆 , 水奶 , 聖女
本身見人pvp落左隻暗盾 , 打極都打唔死
我就學佢升左隻暗盾6星5覺 2000防 , 9500血 , 但係pvp兩嘢俾人秒左 ...
+15 坦傷神器
2技已滿 ...
真係唔知爭d咩 , 係都唔夠人地果隻勁 , 想整不死小強 .....

9500血都攞出嚟玩
係砌就砌到20000血 2000防
最好用埋反擊裝
神器用反擊神器

隻game要打得痛除咗要裝
第一上攻buff
第二破防
有破防=第2個世界

咁破防英升邊隻6星先

棄

所以咪話唔知自己玩緊咩
隻game俾我感覺係
做每日任
農肥
農肥
同農肥

打裝？咩黎

問一問 你哋pvp見到咩防隊就一定唔會打?/一定會打?
我想組一隊噁心到死嘅防隊

暗斧水龍女親生仔鷹盾都得
建議暗斧同鷹盾先
親生仔都幾食裝(好似係)

光敏+ 暗拳
如無意外都唔會入去打

鷹盾
木扇不過好似唔見你有

冇木扇 , 上次抽左120 都唔中
真心灰

防隊緊係要引人打
但係又守得贏嘅隊
瞓喺度上分

點解唔抽落去

你龍11隊都齊腳啦
聖女+水奶+龍女+隻破防/明星都得
瘋狂刷龍11就會勁
好似係

我追左post
有巴打話set錯配隊引人自爆
eg . 木扇 但轉血 防裝

暗狗 光奶 鷹盾 不死火刺

岩岩試打 , 過左龍9
但龍10 真係打唔爆個盾
明明水龍女3技升到100% 破防都可以上唔到 ... 24% 命中 ... 仲話打龍11
不敢想像

24%太感人了

真係on9到震
stun完重要硬食兩下burn
如果招技高傷既話...

淨係無勀屬全體stun已經好好j

希望allin 抽完唔中就可以棄game
愈玩愈悶

鬍鬚佬張卡係咪賣得

果斷賣

cls

將個燒傷變破防

防隊冇免疫裝俾佢開到3技就gg

必抽

呢個會係神秘pool出？

神秘同光暗都有

咁課定個三個神秘先，訓身了

我都準備訓

$788 *3 ????

比起光暗抽，呢個算ok

抽埋水奶 ok既

不過我已經抽曬3個包

咁快計過3600蚊有60抽

新手入坑勿插，咁樣開唔開好

幾十抽換30粉

開得啦仲諗

唔插
直接屌你

呢度已經齊隊打龍11啦

咩撚野事? 神到爆既30抽

不過你AC原本有無5星?

ok啦又未去到神抽

如果隻5星變做水刺or木飛劍

就神抽了

水刺都比人棄哂 好慘

依加終於明白各位巴打話點解要拎石黎回體了

打個普通催化10場都唔出1場

活動中級12體1場

消體消勁快

克蘿愛而家上緊神枱wo

疾風亂舞團活動：all in 神秘抽，請報名

真係痴撚線 活動送D體 個半鍾消晒

打11關?

係咪14號

應該係，見流出左咁多

銀行得番2000蚊

應唔應該買兩包788 之後食面包等7號出糧

量力。而為

一齊課？

OK 70抽

量力而為就得，捱面包又太辛苦自己

信用卡課金計下個月張單

唔好咁啦，打機啫，唔洗all in 身家

課

無信用卡

無啊新手邂逅抽來

. Gun 呀

借媽媽個張

謝巴打

本身80抽 上次中左木刺 少左10下

不了，14號應該有5抽，求藍b保佑

黎緊兩場團戰爆seed，整多2抽

多兩張3星神器

抽抽抽

一齊吸乾藍b 既歐氣

仲有4日

等睇光法慘變公廁

個個話講ALLIN
最後分分鍾得一條友出到貨

希望

個個係我

一齊吸乾藍b 既米青

會唔會有巴打砌到龍女迷宮隊

其實藍B巴到底有幾歐 有無人有佢既角色圖分享下

想問暗拳同火拳同時落場pvp
係咪會疊咗位

藍b係公會入面最多只係第二歐
真正歐王（后）好低調

巴打 你認真D肝下
升爆 明星 廌盾 暗槍 木奶/火奶 火槍(睇情況用) 毒弓(必要時用)
起碼夠過曬普通迷宮 80層

光暗抽 仲要5星
唔好講到咁公廁啦
(雖然呢到暗拳都係)

唔係掛

暗拳都公廁...

第一隻六星，應該升火拳 / 水龍女 / 席德 / 木奶

入公會睇到成張枱都係光暗原五 好多暗拳 嚇到我以為中bugs

好似一半巴打都有
利申冇

冇其他打手就升水龍女啦

咩公會咁恐怖...國服LIHKG?

依家三星火拳仲值唔值得練

3星火拳係?

三星火拳

個蘿利?

打錯，係火爪

不嬲都話暗拳公廁來

我唔歐啦
有人仲歐

冇用架啦果隻
你升水龍女啦

all in = 大爆死棄驚放提

54層打唔贏

紅葉係咪用黎秒生狼最抵？

chloe挖起緊?

54 58對新手階段黎講係會卡耐少少
練度夠就過到
可以試下雙打手+1輔助+1奶

巴打講緊應該唔係國服
Btw國服lihkg光暗5星集中係棄幾位歐王手上

求角色圖 B哥

國服求好友
upxtrxwusn

買左初始號?

角色圖有咩好睇 大把人多過我

有咩慘得過中5星但唔係想要果隻

唔中5星

哇屌 雙限

買左幾錢

又岩既
我想要周sir呀屌中鬼左隻木法

我都係，以為係周sir...

點先算練度夠
輔助又有邊啲3星嘅好用?
打手得隻龍女打得下不過對面全部木屬 照帶定轉升第二隻?

話是話 前幾日係地鐵番工前玩E7

之後格離有個20幾歲既女仔

果陣我隻聖女開完S3

我見到佢望完我手機mon後即刻行去第2邊企

即係點?

5百幾好似

問佢拎底個電話交流一下先啦

死毒撚死開啲啦

聖女S3都唔係好毒姐

我又無開埋聲
戴埋動漫耳機..

有無諗過未必關性女事

你個名解釋咗

好撚mean

練度夠 我諗有一隻打手六星 強曬迷宮裝 應該夠推
另外有冇轉職鷹盾同暗槍？
鷹盾已經係輔助
冇奶就應該要升隻四眼妹轉職用住先
你仲有咩角色

b哥有咩好睇，要睇都睇我嗰個啦

4條煙岀現了

快d貼返你張4條煙圖出黎俾大家拜下啦

你問上面 本人黎

棄呀屌

龍女六星咗著緊前一set吸血裝 迷宮裝強化曬俾咗其他人著
鷹盾同暗槍都轉咗職不過得五星
角色齊3屬3星同埋龍女打後出嗰啲 不過得龍女過2400攻
戰力都仲係得weak

thanks等等再試下唔同隊入

有冇暗斧？ 有既強烈推薦升 勁到仆街

跟

無 暗3星差佢同Otillie

有人要睇圖再貼啦

快貼啦

我有個FRD 事但抽下周SIR 點知抽左臭雞出黎，我血壓升到就爆

是但啦

唔好仆啦，冇㗎啦

周伯都抽唔到啊

終於過左10-10

抽未

吸吸樓上歐氣
抽返幾隻5星

等埋新角先抽

免疫裝咩地方可以入手？

Raid

4隻一齊升

4隻肥戰力高過我主隊

我上左裝 4隻一齊升lv

啲裝多到連肥都有裝著

49000收皮啦

慶祝打狗一抽

ya

從來沒我份

夜媽媽爬下文都見到4隻光暗原5係到...
唉,我呢d非洲人究竟係咪玩錯game

56層隻王啲血厚到磨咗半粒鐘

再打多10零關會慣嫁啦親

死ser?

國服玩緊無事

國服仲有無位
已經60lvl

你啲人咁齊 根本打乜都得 懷疑你都無乜點認真玩除左日日帶肥
水龍鷹盾聖女水奶 已經夠打raid 打龍10就水奶換暗斧

原來仲有明星寶馬
龍11都打到啦

邊個係疾風亂舞TsangCT擺暗拳個個呀屌
又求催化 差啲又禁錯呀屌你老母

唔好嬲，幫你同佢單聲，好似有人話有多比佢，佢先求姐

總係覺得水卡琳好用過水大波打龍11 係咪真事

wawawawawa!
第一隻光暗5星!
不過好似唔係好勁

嚟緊抽埋隻光法就可以攞出嚟玩

上星期我都禁錯左
比左啦灰燼人
但偏偏我都要

講就易，我睇曬d review隻野都係廢廢地。。。
d評價仲低過水屬果隻。。。

重點係犬齒我都好缺 晨早流流鬼睇咁多咩 差啲中伏

型就得啦

想問下亞服公會rebirth係咪就黎收皮 得番15人同冇打公會戰幾次既

都唔知升唔升好，佢宜家係咪最廢光暗5星，我覺得廢過毒法。。。

抽到唔係唔升下話

點解琴日打龍11 有3萬2千幾
今日打龍11得2萬9千幾?
唔係固定?

我入左黎之後就收左皮

抽到冇升到

未食buff

其實暗法唔係咁廢
我打石11既主力

亞服公會 零課清泉 有一位
做任 打會戰
留id

國服LIHKG
留id

係咪就執喇個會 會長出黎講兩句

入面好多歐王，入黎要有被閃盲的心理準備

賀芫c
淘寶名黎，我caption 打番lihkg 啦

未60lv..我得58

你試多次
入左睇公告

係咪絕左版？

YES

肯出新裝未

係喎, 自

我儲左好多點數等新裝

我以為你講錢

橙人蔘有咩用？
我見商店有4粒人蔘換橙人蔘

升技
多數升+4+5 要用

平時5換1

迷宮有機4換1

佢係講錢喎

咁換定好似無壞？
定0課唔使升+4+5技？

屌 sor

前期我覺得唔洗換 反正深淵有得送

我都係0課
招技有用咪升
長期keep住3x條普通 5,6條紅
都無乜邊隻想升

未儲得切就下左架

亞服仲有無公會有位

連登聯盟有位 你咩名

問題係我宜家唔知升邊隻先好
資源有限
目前有三隻想6星 , 感覺對自己會有幫助
水龍女 , 目前5星都打得痛龍9 既英
火拳 , 有佢打木9會快左 ,但唔痛
寶馬哥 , 打龍應該有幫助 , 但d裝唔知要咩屬 (指頸戒鞋主屬)
寶馬哥係暫時唯一一隻冇升過技
而且講坦有暗盾 , 搞到我都唔知點好

求指教
利申 呢隻game對我黎講好似係得農肥 ...
已經農到唔夠2星俾2星肥食
4星滿lv既金銀肥好似有15隻
但唔夠2星肥升佢地上5星 ...
250 個位真係完全唔夠用 ....

有冇合2星狗

寶馬哥要夾奶先打到龍11

唔好學我 我隻寶馬哥2萬2血千3防

咁我唔換先 thx
未知應該俾邊個升技先好

你有咩角
多數都升左奶先

有大量2星銀狗
一樣已經唔夠2星肥升佢地做3星
d銀狗拎到既速度太快 ....
已經唔想拎 , 太阻位
我想要2星1lv肥

冇鳩噏
我連祭壇都過唔到10

等睇buff寶馬

太長唔quote
你話開服玩到以家
會唔會太悠閒

打迷宮有d吃力，唔知係咪配錯隊（平時帶暗拳 水龍女 偶像 水奶）
之後應該升邊隻上六星先
手頭有寶馬哥 木飛劍 暗熊 偶像 火弓 Chloe 未上六

呢d係六左既

S陣卡琳

刷活動2星肥多到賣

冇雙子神器有鬼用

拉農

再唔係友情抽都一車車5lv肥

卡琳意志交比你啦巴打

光崎世得pvp有用?

基本上係

打J用都OK

你地望下右上角色總數
真係冇2星肥升 ....

聖女 水奶 寶馬 木刺 木飛劍 血卡 三星暗盾 其他好似無乜用

btw搭單問埋岩岩拎左暗槍 係咪應該全力升佢解任？

勒索美眉巴打
升打手六星先 推深淵
深淵好重要 D獎勵好有幫助
賣企鵝 狼直接食狼升 (如果太多狼 你冇位)

係 升黎解任先
我暗槍 廌盾 水奶 聖女
可以過曬80層 (有1-2關用毒弓/火鎗) + 普通迷宮 (除左右上)

- -唔夠銀狗

更新完冇一件裝打到岩用 痴撚線 啲裝又難打左 又少出左85裝 玩撚

抽唔到鷹盾點好

sosad，因為我地喺tg 傾咗同佢交換

唔係 你可以留意下呢條友
佢HELL RAID 同 80層打後都係用光大波

我有6星打手啦 . 係帶狗糧打手咁解ja嘛
係唔夠力推深淵

我到宜家都唔明d裝點黎 ....
個個都71 85 裝 . 仲要英雄/傳說級
我就商店70 白裝

我究極係玩緊咩？
真係同一隻game?

好似少左紫裝

早期我靠水刺迷宮裝+暗槍深淵T5吸血裝
都已經夠推好多野
你慢慢再推上去拎埋T6 基本上80層已經冇乜難度

其實英你就齊
根本係練到唔夠高
慢慢刷下裝 強化下就夠打
唔好諗住幾日就齊神裝先得架

疾風亂舞 應該輸對面實力真係勁過我地

屌你成隻j4咁

紅裝不嬲少 紫裝就少左 好撚多70藍綠裝 屌佢老母

都唔太關事
佢開SER玩到宜家
應該係冇認真咁玩下呢個遊戲 太休閒
其實都佩服既 卡咁耐冇乜進度都冇棄

更新完諗住玩少15年 依加裝都打唔到 加返30年

輸啦 今朝7點幾已經輸緊成2千幾分
對面好勁

屌 笑到仆街

以前既極品 依加都係極極品 因為跟本咩都打唔撚到

官方不如出埋龍12啦，依家唔係出85裝的話跟本望都唔想望

反而依加最實際係打龍牙合

遲早會出
BTW 有D期待佢個寵物系統
但希望唔係又係重課金既野

無鷹盾可以用咩破防 依家好似得木飛劍大技有得破防

你係有心升 暗槍/暗斧 +鷹盾 水奶 聖女 已經auto到龍9
再龍9儲裝 個陣我就為左auto龍10升左火槍
你有水龍 水大波 鷹盾 水奶/聖女 已經auto到龍10
到時推到深淵 有深淵裝你就推到
講到尾你係玩得太休閒 深淵你有研究下點打跟本起碼都73啦下話

暗盾 水龍 卡琳 水桶兵

岩呀，難趺左好多，含佢個家剷

神獸?

大把角可以破防，問題在於你有咩角

個個都玩同一隻game 但你一味帶肥 唔刷龍唔刷石頭 無裝好出奇咩 我個陣auto唔到龍9咪auto龍8 儲儲下升升下啲裝就過到 你無心去研究點玩姐

我係佢更新完刷左3000-4000鑽啦 打左一件岩三屬紅裝 不過比我升西左

合鞋一定又改撚左 無哂D紫主速鞋

係 勁到仆街仲要成班有能力半夜打爆我地

唔知係唔係就係講緊神獸
不過都有排啦 都唔會係今年上半年既事

屌佢 衣家命中鞋放題

其實好多都係簡單野
放少少心機去研究下
好過上黎乜都問

廌盾破防我已經唔當係重點
我覺我最正係拉條 儲魂快
BTW 3星好易中姐 實有機會

鞋我反而想要攻%,但合極都無一對見得人

我主力果4隻 D裝3個月無升過

副屬唔靚都照用架啦

我套頂戰力裝hold左係到都成個月 無轉過

問唔緊要 但自己都玩得咁hea 咁你想要幾多進度
依隻game唔同在比其他手機game依用多啲腦呀嘛 一味刷字緊係無練度配裝都唔睇下 裝又唔打下

我夠開服玩到而家 咪一樣auto唔到龍11 我都放棄左

我早幾日AUTO到終於
但宜家長期低過20萬

你刷返1,2星期就會發覺d錢 無地方用
因為你根本唔會打到好裝

岩啊 我都有2000萬無地方用

所以每日迷官商人見野就買

我諗住儲到搵地精商人 42e一件

點解可以唔用錢

有冇咁多錢呀...

頭先PVP 用火鎗aoe,俾對面隻新角S1>S2>S1>S2連打四下，咁睇應該反擊裝同反擊神器係分開計

有地方用啦 之前未更新 商店多啲書籍 依加小到仆街 果陣買書籍用好多錢

冇

新手永遠既路程
唔夠角去抽角，抽完角要升角刷肥，刷完肥升到6星發覺唔夠打跟住去刷裝，跟住你就會發覺刷裝先係呢隻game既真正地獄，d咩刷肥刷覺醒都只係浮雲
唔好咁大貪la，呢隻game係你的肝臟如何，你的練度也必如何

得閒多錢會刷下神秘商店換書簽
一般都抵過就咁100石買

果陣係 依加難出左

以為自己睇漏眼暗盾有破防
原來你地講緊四星個隻
睇緊都係要玩水桶

以前100石有2,3張
依家1張已經好好

sor 本身想打暗斧 不過暗蘿都有
無卡琳？

剛玩個2個星期用錢買左成10張都有
依家一張都冇

所以我想知自己應該將心機放係邊
有時帶狗糧帶到都冇心機
成日冇位

無啊

依家係咪升木刺上六帶肥 跟住暗槍上五解任 之後就練龍隊 就最正路驚行錯路

一講完出左一張

有得睇光火媽同光汀果技能了

preview有好耐

然後當你肛左兩套神裝比原5 去打pvp發現依然比光暗原5屌打

就要努力番工

木飛 水奶 聖女 暗槍 應該都夠你打到好多野
木刺可以升呀 其實好勁 pvp成日比木刺打到仆街
等抽到鷹盾再練 轉左暗槍先

係呀 思路正確

要抽隻破防角

想問下告位

打塔同龍既話 鷹盾 暗斧 暗槍 升既順序係？

另外 木刺 火拳 水鐮會唔會取代到上面求其一隻

刷龍8/9囉 慢慢刷就有裝 一味刷肥係無練度

狗食狗先啦....
如果冇位又多狗既話
我2星滿LV銀狗 當2星肥直接食...
3星滿LV金狗 當3星肥直接食 / 升完4完 再直接食

金狗都生食

唔該各位 我再抽唔到破防角就直接用水桶兵打龍

你有角已經夠一半啦，另一半練度係時間問題姐。

睇你打幾多分架姐
同埋呢隻驚神裝既話真係可以好神
例子 何事巴隻木刺應該可以 先手斬死我成TEAM

暗斧其實可以破防加做打手 係柒啲姐 鷹盾除左破防仲可以拉條 作用好大 暗槍就睇你個人 我個陣無打手 升左暗槍 基本上都陪左我幾個月 打乜都係佢 而家先換左水龍女

大把金狗 成日食金狗刺身

加左啦

其實都唔同定位 暗槍招夾攻拉條
3技退條真係好好用
暗斧可以最後先升 打塔未必夠暗槍好用

呢度原五抽到都做肥啦

我火刺有多都就咁食 上次

即係 鷹盾先 之後暗槍？

暗槍先 輸出行頭

真心，暗槍真係開荒好幫手。我果隻都係近排有水龍女先用少左
利申：玩左兩個幾月

掛住打dmc5 差啲唔記打女王

我覺得火拳/暗斧是但一隻 基本上有鷹盾解決左破甲
唔洗一定要破甲打手
而呢家火拳幾勁 仲可以打pvp
本身都可以破甲但唔係100%
不過弱點係要暖機

係喎 我都未打 星期日玩左成日Frostpunk

有冇問越巴係咪棄左

剛過左深淵80儲左7抽光暗，等14號更新之後all in

等佢打爆機就應該會歸來

冇入dmc po

靠你地，病得好重

好彩夠鍾前醒起

睇返新角其實唔多勁
火媽鬼佬話技能倍數低
光汀果得果950攻都唔方回到D咩
仲要玩100%爆率

我前兩日先病完

近排都有個朋友失蹤左去玩DMC5

反正都唔會中到嫁啦唔中四寶就收貨嫁啦

但火媽 無限普攻加aoe

火媽係計佢s1s2技倍率輸出啵 佢必出兩招

我太多驚未爆 冇買
隻rdr2 一出果日就買 仲係60幾%進度

打王裝依家張活動卡應該幾唔錯
但PVP會好驚見到免疫裝

帶呢隻 送多兩層毒

好撚慘, 明明後生都比人叫火媽
用佢, 傷都係bonus姐, 重點都係3技太撚勁
暈左既暗拳都只係一件沙包

星期四光槍轉職

rdr2個online更新左未

練定先 呢隻驚用長槍基本上冇個廢

ID:小呂布,岩岩開始玩左幾日收唔收

pvp 防隊一定有大把新火法sup 光狗
又暈又燒都on撚9
109 速重要唔慢

抽到先算啦

藍b會中

到時藍b唔好1001 如果唔係個post無人推 個個見唔到個post

唔知

係星期四咩 得張twitter圖

都係依幾個星期四架啦

一個星期三色新角，一個星期三星轉職角，LOOP

暗盾同聖女水奶係咪撞左技 三個都開盾

係

光狗只係100%暈兩隻

木法出頭天

條女都on9
之前d aoe 都話放隻暗拳就冇事
呢隻真係難搞左少少

FGO都出呀伯

其實係咪直接放水奶/聖女係頭都OK
咁多盾幫頂
咁好似多個位放輸出輔助

無免疫真係898

有得auto龍11就唔會再為錢而煩

（大前題係無限體

係咪同fgo 聯動呀

我地e7隻呀伯完勝喎

要刷活動先
今期個活動d催化劑想換曬佢

裝埋個上DEBUFF神器黎個DEBUFF放題

我冇追晒d post,已經出左新火媽d 技能？

隻GAME入面都已經有得睇

肝完了，又可以專心刷龍

火媽係咪指村姑

光火法

光團長

頂醒唔起

越巴係DMC POST講左個真相出黎

做咩

越王呃錢（2018-2019）

越王

點解唔賣番個ac出黎,
咁值錢

不過越巴又真係無乜野玩既
5千分又到左
咩關都破曬 暗拳佢又有

可能連左email / 唔只在果一千幾百啦

唔似我地啲平民帳

仲有深淵90層

話晒玩廿年

何事巴你可以玩咁耐仲重課
真係難得

微課左好多 月包族

我都差唔多係時候了

未出好野抽啫

除非有好玩既新驚 唔係如果都唔會棄
巴哈TOP 30果D我全部玩過曬一次
真係得E7最好玩

玩到幾時先算首抽？

100隻60lv就係棄game之時

練埋啲肥料 啲肥都有得覺醒

過左1-4有一下
1-10 有30次既十連 (只能取其中一次)

U WIN

你地有幾多隻60？
100隻既話我仲有幾年玩

數一數我得9隻

仆街龍11狂趺爛既命中套裝

咁真係有排先刷到一次
而家岩岩1-7

30次既十連 基本上如果冇好苛刻既特別要求
一定好易中到而開局

暫時6星有

火：明星 粉紅頭 電鑽頭 正太 基佬 火鎗 整容
木：木奶 正太 鷹盾 臭雞 親生 飛劍 周sir
水：眼鏡 水刺 大波 卡琳 龍女 水奶 聖女 寶馬
學生妹
光暗：光敏 暗兔 暗槍

就黎30隻

應該點組隊

同埋你要留意下1-10個30抽, 每次只會得1隻5星, 唔係諗住刷到1下有幾隻5星咁

你個肝仲係到嗎
光暗冇原5係慘d

想死

係咪最主要刷到個幾隻奶？

係 不過你可以POST十連個RESULT上黎睇下

呢個點 仲有一次

各位巴打 明星你地都係玩速4血2？

再刷

唔係仲有28次咩

是

收到

木刺速

速暴定攻暴定爆傷暴最好
帶肥